𝚑𝚘𝚠𝚜 𝚕𝚒𝚏𝚎

所以決定今晚唔糞

Me so big

no1cares...

我仲係夏慤道

糞到 糞唔到 唔係靠彩數

聽返首歌先

自隊半打jelly sindy

燃點香煙飲啖酒

戒煙啦

戒酒啦

\/

-..-我唔忍

忍屎忍尿都唔忍你

聽住好似飄飄吓

八月緊係要聽番八月

戒毒品啦

我有問題

俾人話我講嘢1999到似l咗嘢 我搵咗好耐先知咩叫l嘢

流淚行夏慤道

你講野一舊舊 十足我老豆

死返屈企啦
一陣搞到出漁農處就麻煩

我無老竇

係都捉流浪狗先

I am your father , son .jpg

野豬-.-

u my brother

I am your sister

叔叔不行鳥
係office打個j先

是但搵張meme點會知名..

我都無話想知

ok

ok la diu..

我無用tg

不推文thx

ok lor diu nei..

死傻9！

傻9...

life is
what is life
傻9

我刀5g牙 ha

死開啦厹仲話幫我打氣
like i need your bullshit

24567111

禾青山之花里系典知gaaa（◞‸◟）

瘋了 全都瘋了

希望做到院長心愛的玩具o(∩_∩)o

有大志

屌

睇唔睇到

睇到

加加加加加加加密入面嗰啲

所以答案係睇唔到

...

國王的新衣？

真的有內容

睇唔到點睇

短嘅可以click noti點點睇

示範下？

師兄ok蠢

痴左線

傷心小跳豆

屌清真是好能高汁

我個樣都係

仆街忍唔到笑 你仲要用退咗地

笑下咪幾好囉

幾令囝 萌萌怕醜囝🔥

睇黎我幾有市場

笑容+眼神天真無邪 唔想恰 愛嚟錫

fatfat
你撚住幾典訓

開始迷幻🤤🤤🤤🤤🤤

見到我咁靚仔？

見到你直頭要拖地

唔好咁

眼瞓但未瞓嗰陣🧠💃🕺🏻🔥💥⭐️🚨🌠💣🔮🧬🦠💉💊🎊🎉🚹✖️✖️✖️感覺很迷幻

我睇住依堆野都好迷幻

一齊💃畫個龍！！！

清好潮

我楊貴紀唐潮

一定好肥美

120kg 仲bulk 緊！算中等！！

目標幾多！

141🙏🏻希望做141🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好想探討下清既思維

點解我咁芬🥺

真 今晚太子站

今晚可以見到你了

小心

you too

可以順便飲茶理使

飲唇茶🥺
... 你無瞓？

都好有咩推介
7點幾恰左陣

荔枝桃膠紅茶 佢啲嘢好似偏女仔口味
射波好撚爽

望下先唔岩飲飲番茶理使算
射左波咁繼續訓啦

飲自己柚🍻

我又訓左-3-

我都糞咗好撚頭痛

食止痛藥啦

我成日亂食藥 食到要大半日先有藥效到

咁唔好食啦
做乜亂食藥 食得多會無藥效
屌我恰多個鐘先

成日返工就頭痛m痛得勁 公司又有勁藥
所以我係唔係都食到最勁嗰隻先
早唞！！

唔好丫
同埋我覺得唔好一痛就食

好驚第時無藥食

痴線
笑到我傻左

你有無人性？

有
咪食咁多啦
出左去食晏了

今日食咩？

去九龍灣食光榮

頂你又九龍灣

Is

去埋飲lungo☺️

不了

why針對。。。

茅針對
唔飲姐

果然係茶理史打手🥱

果陣貪玩先開下鳩po扮打手姐

做得好 我係老細就包你一世飲

包我一世止痛藥ok?

咁都要爭食😦

jeng ar

😂屌笑能咗
食止痛藥😍正牙

頭痛完未

未 與痛楚結盟 牛b死了🤙🏻

慘⋯
食左藥？

無
9up自己發低燒sl 諗緊點收科

cls
為左射波去到咁盡

真係有啲唔舒服先噏埋燒
扮到好想返係你唔畀我返👌🏻👍🏻

有無叫你抖番14日先🤙🏻🤙🏻🤙🏻

無😓可能我漏講咗去完武漢

話屋企人去完🤙🏻🤙🏻

是屋企人 卻比陌生人更陌生的人💙

都係 我係屋企都唔講野

我反到屋企就唔出房門。。

真⋯除左去廁所同拎野飲⋯

清珍系隱中泥。。😨

唔知睇唔睇到
目擊果下好撚忐忑

懷疑太長睇唔晒
好撚on9之後睇唔到

屌你系米泥搞笑

睇到了
無事就好了
好撚串

邊個串？

me???

咁友善都串🥺

唔知可以咁睇

留咗悄悄話畀你

低燒 諗好點拆未

未禮拜一先算啦

岩既

想睇醫生時已經好返

咁都諗住呃到人

講完先覺得吹大咗

擺到明啦
諗緊煮唔煮野食
今日4點幾食完個炒麵
無撚食過野

減肥都食 你有乜藉口唔食。。。

屌⋯搞到我好撚肚餓

蛋味好濃 烏冬好彈牙 好好食
整體9.5/10
0.5分係餐肉浸咗湯

學我比分
真 煎完餐肉擺落湯不如咪撚煎
隻蛋幾靚仔

再+返0.5 因為唔使自己煮
是 個蛋黃係流入喉嚨

有人煮咁好
比蛋汁口爆好爽

有哥的孩子仲爽

我依家煮

杯麵？

開爐煮出前一丁

最好食嗰隻味已經無再出。。

係咪辣豬骨
定咩

係 紅色麵底嗰隻
加夠一分成勇氣食牛丸

果隻好撚正
又夠辣 唔知做乜唔撚出
🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻牛丸

依家依隻爭咁啲咁
牛演好女仔嚟跟住依個家姐唔會俾人恰

Btw出前一丁有隻辛辣味都唔差
唔敢想像仲有依d mk老泥妹
食飽飽

佢有隻碗麵韓辣味我覺得ok
前排先話香港無晒mk妹
我仲飲埋可樂

係依隻 但你唔覺杯面好難食咩
開爐煮你會順便煎隻蛋 加下料
杯面又無咁好食 你又貪方便唔會開爐
飲左檸檬茶

咁唔想洗碗洗煲啊嘛買杯麵都係貪方便 連水都唔使煲撳個掣就出水焗一焗食得

我唔得杯面寧願唔食
話說你個頭痛完未

ching真係好有原則嘅人。。。
已經無痛了

正啦
碌左上床 有小小睡意

唔好睇電話啦咁😹

撚住夜小小先訓

屌有睡意嗰陣唔食住上就無㗎喇！！

唔緊要啦 都慣左訓唔到
今晚無頭痛已經好好

好攰但瞓唔到

你？定講我

我你失眠

其實你係慣左夜訓
定係訓唔到

覺得係唔願瞓得太多
到想瞓就變咗失眠

好似我咁

好撚犯賤

真 其實有時合埋眼
又心郁郁拎番部電話睇

瞓瞓吓責醒咗
正常人係繼續瞓
我係即刻拎電話撳幾吓先撳拎吓又瞓唔返

講緊我咁cls
我地好夾-3-

你是咪。。另一個我

Nana?

亂馬二份一！

唔係我個年代

我哋同一個年代

唔係 你大d

雖然星座呢樣野好on9 但有時真係幾準⋯⋯

笑到仆街

痴撚線
食屎 天秤原罪？

天秤正仆街

星座都好信

覺得佢講得好嗰陣我會信

清唔好針對我ok?

天秤係咪唔識控制情緒？

天秤落地獄

Ok 一陣長眠

玩留

唔捨得我？

系🥺

但我執緊野準備落下面生活

既然係咁唔玩留了。。。

下。。。

我欲乘風歸去。。

清好好文采
靜夜思？

五點鐘去天光墟牙😂

乜鳩黎
唔小心推左po

推唔返上水

屌你老母鳩歌黎

巧巧天聽到好飄

傾傾下又唔眼訓

咁你算正常
佢邊方面痴線

屌笑左
仔黎？

係 依家有時都諗番果陣
覺得成世都唔會忘記到

有時諗番個心情都唔知點

你好叻 最緊要人無事

多謝
係到廢事講咁多詳細野

有時見到啲人自爆做過乜出嚟我會好賤咁覺得係咪想攞光環

其實如果唔係改變唔到我都唔會講
因為我講唔講都抄晒我牌

想轉話題了

睇貓！！！

屌 好傻鳩
睇動物片好治癒

愈塞愈入加埋啲聲 笑傻咗

係 屌
好想撚貓🥺

忍唔住狂loop 佢走嗰下都好好笑
好想俾貓典我嗲啊！！！！！！！！！！！！！！！！

之前上朋友屋企
抱隻貓女搞到佢喊

點解會喊？

我屌

唔知
可能佢唔想人抱 但我捉住佢抱
屌 做乜撚 唔想睇仔

我隻貓以前唔想抱嗰陣會打我成日扮咬但唔會出力勁qq

好正
自己無得養好羨慕人地係屋企可以同動物玩
以前有個女朋友屋企養3狗1貓 好正

屋企人唔俾定點？
養動物真係好開心。。。可以乜都同佢哋講
成日郁啲就攬實佢哋唔俾走俾佢哋嫌煩
喺屋企做運動嗰陣扮起唔到身啲狗會以為你死咗狂頂你

屋企人關係有d複雜 同埋唔比養
係⋯就算養都好驚自己陪唔到佢地

我當年係先斬後奏
之後啊爸啊媽錫貓狗多過錫我 仲成日同佢哋傾偈

葡萄
唔緊要啦 最緊要佢地錫動物姐
唔洗呷醋

我媽呷多啲 話隻狗係我啊爸女朋友

笑
覺得屋企有小動物可以全日唔出街都得

人越大越覺得自己同個世界好格格不入

覺得好中

但要放狗啊 佢出親街就興奮隻腳仔踢吓踢吓😭

係咪中年煩惱嚟。。。後生都無咁嘅諗法
個人愈大愈孤僻唔想social

所以依樣就係我如果要養
會養貓多過養狗
因為狗狗要多d時間陪

其實睇人
有人30歲都仲係成日social

好想養水獺超嗲但香港無得養

覺得好攰 唔想理人

cls

都係
唉 唔知點過

好得意😚屌好想幫佢r痕

覺得遲下都係是但搵人埋單兩個人on99過埋佢算

好撚乖

勁刀
其實覺得搵個人夾到就ok
唔要求咁多

佢會鑽入被竇叫醒主人 死姣婆嚟

講下啫我都係三分鐘熱度 唔敢諗一世

cls
好撚變態

或者生活係香港真係唔想諗咁長遠

嗰粒係咪姐姐好撚嘈

如果我自己有間公屋我實日日包唔同鴨

好嘈 個粒野我都唔知咩黎

你都幾痴線

我係死剩把口

咁我一直都覺得上網同真人係好大分別
通常上網先鳩下鳩下

真 真人講完粗口會打冷震😂😂😂👍🏻

55
食屎啦

要訓了

我真係好嬲想講嗰陣會自己嘟走佢😂👍🏻

晚安！！！

我都係😂😂😂😂👍🏻

晚安😴💤💤💤💤

食屎啦55

小屈 咁都Save

我打code幫佢著返件衫

臨訓想自貼下

見到你 我開心到瞓唔著

咁我訓先

早唞

早抖

唔好咁姨姨不捨

😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣🤣😂

訓醒了

。。。玩嘢牙？

我ai黎

你被回收啦

係⋯要被時代淘汰

屌
發撚咗個好浪漫嘅夢

詳細？

同個frd喺uniqlo翻工 唔知做咩輪住兩個兩個train
到我哋嗰陣有外星人將我同個frd變咗傻鴨同正電啪啪
之後兩條友俾雷劈中有兩粒唔知乜鳩石放咗喺個身度
但要拎返出嚟先叫train完
我嗰粒kick咗喺隻手掌入面 之後我𠝹自己手掌
痛到傻鴨咁叫 喊晒口 跟住有個男仔攬住我幫我好溫柔咁咇粒嘢出嚟
我就變返人
背景音樂係古巨基地球很危險

洗唔洗咁鳩

你唔明 播音樂嗰陣好浪漫

岩岩朦朦朧朧未睇得清楚
係幾好笑

成日發埋啲鳩夢

我好小記得發咩夢
訓多陣先 搞唔掂

我記得9成夢
早唞

你d文幾好睇
早抖

上面嗰篇文？

夠鐘去天光墟

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲字一長就好難睇。。。

你較咁細隻字
睇到勁辛苦

細字叫春細聲啲

睇到就黎豆雞

你快啲瞓啦

都係早抖

早神！

早晨 今日食左乜

未食

典解牙

依家去食

食咩

又是吃梔子

點解咁rich
禾都想食T_T

share食其實同茶餐廳差唔多錢🤕
佢個長通粉真係好食😋

唔慣同人些牙食
同埋毒撚5會去tst

西灣河筲箕灣有手足遊行緊區議員都陪同點解蓮燈一個po都冇？

#121 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
On99講事實又比人屈

住圓方

依條友真係on9嚟 之後入我post拉但無用不推文

有時真係唔知點同佢地講野
但係睇到又忍唔住屌
之後比人屈又唔憤氣

我都會 好想屌柒返佢哋...
但見得多依啲留言會覺得自己幾醒

一齊圍爐=正常討論
人地有意見=鬼 五毛 分化
落左街買野

一唔啱聽就屈毛啊sir再話你用言論自由嚟做擋箭牌惡過狗
買咩牙？？

真
落去幫襯誠哥
買零食啤酒

好耐無食零食

我都好耐
好小去超市

去都係去買麵😹

岩岩買左辛辣麵

韓國有隻扁嘅餃子好好食

圖定？

覺得好好食
啊嫂煎過一隻豬軟骨嘅都唔錯但唔知咩名

粉絲不了

屌你有肉㗎好好食 返唔到轉頭

無興趣
懶得煎🤙🏻

屌你牙咁你又問圖

想知姐 洗唔洗咁串呀

非串 屌你係親切關候🥺

食飯了老母煮

老母：叫唔叫外賣？

老母蒸左條魚
叫咩外賣？

佢話想食psa

食囉
有無黃店食

要搵下可能都係要去買

Ubereat得唔得

原本諗住唔食 點知畀埋錢我買。。。

咁去買啦
我食飽飽飲埋湯了

啲女人真係好奄尖

你都係

我最易話為

去買未 咁搞法10點都未食完

叫咗外賣

以為你出去買

說服到佢食其他

咁勁食咩

絕個老公間台灣嘢

乜鳩黎

三星台菜

好似唔差 上網睇
未食過

佢個花雕幾好食

原來咁多分店

淨係知兩間 但啲牛幾好jap

想食佢個牛肉麵

佢個刀削麵好食牙 但是好細份

小妹好細食

是真唔是啊

唔是

小妹好單純

是😭

信梨🥺🥺🥺

唔能想返工。。。

諗好咩藉口未

咁嚴重

唔多謝

覺得番得唔開心搞到成日想射波
都幾慘

你話返工有咩做？

系牙

啊四咁仲要跟出trip
不過佢會請去旅行

請你去定一齊去先兩樣野

請啊 全部人一齊去

覺得好悶咁 除非大家都好fd

我同另一個同事自己去玩唔跟佢哋啲行程

咁就無問題
全程一齊好慘

全程一齊返香港會立即resign

真屌 笑死我

笑乜9

咁喊

乖啦唔好喊

Okay!

好q...= =

是 仲有無多d

我有成個shybb系列

幾正 貼晒上黎

有排post

咁算了

好q-3-

專登揀襯你嗰啲

dllm

‌ ｡・｡∧_∧｡・｡
｡ﾟ ( ﾟ´Д｀) ﾟ｡
o( U U
'ｰ'ｰ'

😆😆😆😆唔嬲了

咁好🥺

諗住幾典訓牙梨

唔想瞓。。。。

點解

瞓醒就要返工

唔訓到你夠鐘都要番

一講返工就想作病喇 快啲隔離我啦diu

笑左 隔離都唔想番工

如果唔使早起都想返=3=

你幾點起身番工

8點幾

咁唔算好早啦-3-
咁你日日都訓得3-4個鐘

係 好想知幾時死

有排你捱啦 邊有咁易死
咁你都好勁 3-4個鐘夠你一日活動

去到中午就好攰 但一收工又精神返

食完飯恰下或者唔食飯拎去訓
打工仔通常都係咁

我會去行下透氣。。。

咁有興致 有咩行

頭先睇草稿見到個post笑到仆街好想開但太刷鞋

你連鳩po都有存貨

想開但開得太多驚俾人屌嗰陣

痴撚線 我都開小左好多

我都少咗好多。。。。。。
以前未有開post limit嗰陣 我當twitter咁用。。。。開到bam咗幾日

傻鳩
當依到ig/fb牙

系。。。一發癲就狂開post
已經凌晨3點 都俾人檢舉

咩情況會發癲
清應該得罪好多人

唔開心
系 成日撩交嗌

咁因為咩事唔開心
慘

溝仔亂諗唔開心 分手唔開心 第日要返工唔開心 無辦法改變現實唔開心 對現有生活滿足但自己廢唔開心。。。。。😅

咁有無野令你開心
唔好諗太多啦

最易開心咪睇鳩post啲情緒來去得快無乜嘢

咁都好想
有d人唔係
鑽牛角尖係到不停唔開心

鑽完識收🍺

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻清好牛b

wnsl🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤙🏻

我差唔多訓了

早啲休息啦！

早抖 你都係
唔好諗咁多了
自己控制唔到既野無咩好諗

盡量 都控制唔到唔諗
早唞

訓前自貼XD

一起身見到 真是一個good morning^.____^

我比人放左飛機

慘。。
你可以瞓返

唔訓
本身7點起身 但我5點幾都訓醒

原本有咩做？

同個fd去旁聽

咁都放飛機

主要是佢起唔到身
不過覺得去都幫唔到太多

幫唔到太多都係
但以為係啲咩事所以放

哦
其實無乜所謂
佢醒到咪去

屌詐病好怯。。。

廿幾歲人驚詐病
清係咪講完大話自己會接受唔到

睇吓咩大話
無信心扮病全日

話好番好多咪得
你都抖左3日

個老屎忽問咗句咁你仲返工就無嘢

唔洗扮啦咁

得個問...

唔好咩

有得即走就好

屌 笑左
時間好快過 好快又收工

你眼望我眼等症嚟

咁咪玩下電話
會唔會屌

望唔到我玩就唔屌

咁都係小心d

醫生都未返

鬼知

話你知😙

依家知道左 諗住捱到今晚早d訓
點睇

今晚10點去瞓
3點起身

起身做乜

你 自然醒

懷疑會 但好想調教番個生理時鐘
12點訓8點醒就差唔多

咁你醒咗照繼續瞓

問題是醒左就唔想訓
好煩

叫你食粒安眠藥㗎啦！

無安眠藥
得褪黑

work咩 有frd食完褪黑照失眠

今晚再試下
覺得自己是唔願訓多過失眠

唔願瞓就攞嚟賤

是 依家的起心肝今晚先訓

笑撚咗的起心肝今晚瞓
講過∞次早啲瞓都失敗

盲反撚
希望今晚訓到

希望你唔好瞓瞓下醒

諗好lunch食咩未

唔多人就金禾

禾一陣去食川味坊

口水g T T

想試下 但又想食米線

再叫多個餸😋

邊食到咁多

可以。。。

你大食confirm

依個全連登都知

勁到

收皮。。

又係你自己講

是靚晚 麻辣烏冬

好似幾好食 但個個話屎。。。

Block左睇唔到 建議cap圖

覺得幾好味⋯

笑撚死

依堆比狗食

浸響鈴衰過浸煎牛餐肉

不用分那麼細
屌我以為係墨魚春卷果類野

佢一睇就知淋晒 我嗰啲仲有脆邊

自high幾點放飯

1點餓到仆街

好快
新景園好似都唔差

佢個咖哩豬扒幾好食

咖哩吉豬
但我唔過海 好小食

之前食油尖旺有間up w鋪頭咖哩幾特別
但唔知佢黃定藍

好耐無食過d野覺得好好味

對上一次係為食龍個明太子三文魚腐皮壽司。。
wa驚為天人。。。原來明太子係咁好食。。。
但之後食其他鋪頭啲明太子難吃到嘔

有無咁誇張
依家覺得出街食野無中伏已經好開心

有。。。食到我次次食都食佢
一次食三個

好大舊？

ok大嚿食完會飽到夜晚但都要食3嚿

睇相好似幾好食😋
搵日經過試下

去食撻我個朵

咩朵

明太子妃

笑到我d腸都跌撚埋出黎

好畀面執返未？

用個袋裝住左

洩咗啖笑

55

典牙

笑😂😂😂

岩岩叫完野食

最後食咗咩？

屌真係唔食得辣？

係

好撚廢

連你都咁話我

你係咪一邊話好辣啊好辣啊一邊食嗰啲人

笑死 咁點解仲要食辣

9up
我譚仔食到中辣

屌
你去死

爺爺未死我唔死得

邊句真

依句真 食到辣都係真
唔想雲爺爺白頭人送黑頭人

幫佢染下髮囉😅😅😅

爺爺係神黎

坊間流傳，雲格有一套暗黑兵法，殺對手於無形，包括早幾年將阿歷斯山齊士放畀曼聯，結果愈踢愈頹累埋紅魔。雖然雲爺爺已經離開阿仙奴，但呢招仍然有效，因為屈福特嘅龍門教練格拉咸史達克，正係2003-04年度球季阿仙奴不敗奪冠嘅後備門神，當年佢着33號波衫，正所謂養「兵」千日用在一朝，史達克果然幫到手，打破利物浦全季唔輸嘅美夢，雲爺爺又贏一場。

真雲格是神

神以前都係人

爺爺係天命所歸

你就黎放工
點睇

之前早走 正常6點放 通常遲

早走咁正 咁姐係收6點幾7點

都無症無嘢做

都無人出街

有啲人仲會專登睇牙 好勇。。。

咁都要洗下牙既

依家唔洗得牙 aerosol generating procedures都唔做得
其實即係乜都唔做得但啲醫生淨係唔洗牙

係喎屌 醒唔起

無陰公啊

洗牙會釋出特別多定點

有霧化就唔得。。即係打邊爐咁
但其實其他嘢噴水仲多過洗牙😑😑😑

我知呀
係咪洗牙相對平所以唔撚接

唔係啦 有啲review都照嚟
洗牙1k

咪阻住溝仔啦

侵埋我ok?

一段感情祇容納到兩個人

甘我屌你老母啦

最憎人無禮貌

你唔尊重人先

你好靚

咁貴

你狗嚟

真

地區 名氣計埋

咁係差唔多既

係😂👍🏻

又唔開心？
又開鳩po

老母好q煩

鵝兩句唔洗擺係心啦

忍咗好耐

發洩下啦咁
我訓醒左食緊煙

落咗街唔想對住佢

有咩做
之前我會自己落街飲下啤酒食煙
唔係太鐘意對住屋企人
最好等佢地訓晒先番去

海旁坐 無嘢做 好過喺屋企

唔凍咩

凍咗但我鍾意凍同吹風扮受害女主角。。。

痴線
吹到發燒又可以射波

好耐無發燒 想發吓

早排發完燒

食完辣發燒

okay 唔咁大聲

諗住幾點番去

1點應該瞓咗

咁差唔多啦
我都準備再訓過
早抖啦😴

點 好番d未

早晨無咩啦

早晨
斷斷續續訓到今朝7點

都唔錯-3-
咁你要keep住早啲瞓先得

系
你琴晚坐到幾點

點𡃁鐘已經返咗去

好想食早餐

點解係想

想落街食 但唔想落

煮辛辣麵

應該等晏就先食
你食左野未

我都等食lunch

今日食乜

未諗到

屌奶星，一起身喺占奔ig見到有堆防彈少年團fans comment，好笑到仆街

占奔好高汁

是 科撈咗

費事嘈啊！

係 所以唔撚出聲算

巴打你真係好成熟！

唔洗找

真心

唔信

受害妄想症？？

通常人地讚我 我都會當假膠

ok勁 平時無人讚我無得當人假膠。。。

我成日都讚你痴線

唔使再讚

下🥺🥺🥺🥺

唔使找

你好痴線！

希望你會收返依句🙏🏻

Okay 收番-3-

ching

又點

ho fun👍🏻

why未

岩岩煮左辛辣面食
本身今日要搵朋友拎野
諗住順便搵佢食晏
但佢仲未訓醒
依家應該夜晚先搵佢順便食飯

我都想依家仲未瞓醒..............

佢罷工罷到比人炒左

返啲通宵工或者索性唔返就最開心😹😹😹😹😹😹😹👏🏻

我以前番過5年通宵 係幾爽

有無衰老得快咗😨

無

... 勁

要去銅鑼灣好遠

姐姐帶你去

落左樓 好大風
覺唔覺冬天好正

是 秋冬天氣好c伏🤗

是
想取消冬天

siu4 未瞓醒？😅

是
想自拍一張貼上黎

貼
好耐無j你

👨🏿‍🦱👨🏿‍🦱👨🏿‍🦱👨🏿‍🦱👨🏿‍🦱

都幾細波

是 🤙🏻🤙🏻🤙🏻
但我踢波勁

覺唔覺球員如果太樣衰既話就算幾好波都迷唔落？

是 要好似我咁又靚仔又好波

熄燈睇好靚子😻

法國你好識波
到左銅鑼灣了

塞咗好耐？

唔是無車直去
要係轉車站轉車

橙
一陣返去又要左轉右轉

唔是啦 603去唔經
番黎可以直接番

屌我咁能大個人都唔識搭車

我教你
識唔識用八達通

我明明要過海嘟完見到$4個幾都覺得奇 點會咁平
吃邊間？？？😯

咩梅光軒
笑
有無咁呆

結果搭到總站等下架仲要兩鑊 屌

好想食 個筍是咪好味筍？

覺得唔係話好好食
不過黃店
點為止好味筍

清都幾撚癲

拉麵jo嗰啲好食
無平時一食就有嘅臭筍味

咁無臭筍味

即係好味筍

無乜研究
食野好求其

因為一直都無食啲筍 係jo嗰個無臭味先食

我次次都食

自從吃了沾麵 覺得拉麵沒咁好吃

沾麵係幾好食
好撚眼瞓💤

返到去沖完個涼又精神

咁唔沖

你哋啲臭男人。。。

我只是個孩子

臭孩子。。。

番到去

直接瞓？

沖完涼 HEA多陣訓

今晚唔好再瞓下醒下啦希望

係
諗緊食唔食褪黑

食咗一唔一覺瞓天光到

好難一覺 點都醒下

食唔食差唔多就唔好食

都係 發覺你今晚好正常

想改個名先發癲

要等30日？

是睇下忍到幾耐

我都等緊 想改番merci_arsene

你仲有幾耐

唔記得點會數住

我會睇返

有無咁緊火

✊🏿👇🏿👇🏿👇🏿👇🏿👇🏿👇🏿👇🏿👇🏿👇🏿✊🏿
👉🏿👍🏾👇🏾👇🏾👇🏾👇🏾👇🏾👇🏾👇🏾👍🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👍🏽👇🏽👇🏽👇🏽👇🏽👇🏽👍🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👍🏼👇🏼👇🏼👇🏼👍🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👉🏼👍🏻👇🏻👍🏻👈🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👉🏼👉🏻🖕👈🏻👈🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👉🏼👍🏻👆🏻👍🏻👈🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👍🏼👆🏼👆🏼👆🏼👍🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👍🏽👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽👍🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👍🏾👆🏾👆🏾👆🏾👆🏾👆🏾👆🏾👆🏾👍🏾👈🏿
👊🏿👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿👆🏿👊🏿

痴鳩線
岩岩食左粒 刷埋牙
12點訓

3點左右又起身😄

是 訓醒搵你

ok 早啲休息

未夠鐘

早啲瞓
早啲起身

咩居心

矛🥺

🥺🥺

訓了 早抖

早唞！！

快過我

準時開

快啲瞓啦

知道了
你都係

精神

咁等我起身

起身？

覆一覆再訓過

低b責醒咪撳電話啦

繼續訓

晚安

法國要開風扇
有d熱

我好靚仔

你最靚仔

著長袖cum實被中。。。。。

是

短袖cum被都覺得熱

你心火盛

由細到大都好怕熱

要下吓火🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

點下

飲涼茶

食綠豆

咁我要食多粒

煲水呀你老味,食多粒
通屋奇應丸咩

光頭仔卡路士

原來已經咁多年前😦

是
雲加可否不要老

可

Whatsapp 出左dark mode

除咗公事已經好耐無用wtsapp

都係
用Tg lihkg夠
但出左都想較

啲sticker走晒樣

good night😂

😂好鳩

good night😚

原來有波睇諗緊睇唔睇

我已經流晒馬尿

打喊露打到流晒馬尿？

係喊濕幾個枕頭

咁仲唔撚訓

諗緊睇住瞓定瞓住睇

睇咩 你又睇波架咩

睇利😂

原來痢狗黎

食屎啦

仇恨程度：疤=獌=熱>痢 車

獌＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞》疤＝熱＝軌

阿同痢無乜仇口
你做痢狗做左幾耐

since 2007 = = 因為費托先迷利

痢狗通常好撚串
D氣炎

唔是啦 無入過精post
波台啲猁搞到我唔敢俾人知woli

笑 成日衝出黎比人撚
不過阿都好撚搶口
利其實無乜野
係D球迷好撚柒
之前球迷大和解有去到
痢狗同獌狗真人勁撚柒
仲有個鐵膠猁狗

好撚怨婦又認真又小器又好勝= =

中間條友無牙
大和解有無同人相認

痢狗成日驚撚死輸緊瘋狂燈
領先咁多分抽下水都嬲

果陣想搵熱狗洪七公同艾力臣23
成鳩日爆閘
無啦 我都係同狗竇d阿狗去
因為依場運動先真人識左

阿祖安派膠

好眼瞓唔睇了早唞

屌你老母笑到我標眼水

覺得啲9up佬應該要啊叔咁先配合形象

真弱智

咁我合資格

你一笑就成個細路咁👍🏻

屌 你點知

智障人士通常都是咁

你成日對住塊鏡笑？

唔敢望 會爆

柒到爆

😨😨😨

做乜咸牙

笑樣嚟

清弱智到笑喊都分唔到

被生活逼到精神錯亂的人

有隻癲狗成日煩鳩住我

who?

屌晒你地老母 今日有工會手足擺街站 竟然無人講！

#93 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪幾時串親佢唔記得

無 但佢成日入黎jer9me

好得閒
仲要專登開個p牌開時事post企晒道德高地話人

北角 成年睇清咁啲嘢就覺得幾時都係惡夢

係咪又係感情台d大佬

都係
不過選舉好大陰影

唔好提

你講你自己有陰影定咩

。。。屌你
借啲意影腳 臭雞

自爆左 屌

我自己

大波果個？

有心

點解？

邊個大波

對泛民好有保留
覺得選完會現形

咁無野了

無心⋯

都係我又唔想好正撚樣咁話要有希望

你知咩牙。。

幾白滑

我鳩問姐

對 我都覺得睇唔到希望
唔想再呃自己

唔係我黎

咁唔好呃

jed with thx

Ok 你食乜

分3個覆好煩

影相嗰個勁👍🏻👍🏻👍🏻

55 係勁

去左fd屋企打牌

小妹唔懂

好小可 通常女仔好撚中2打

我智障 睇唔明

Feel到你係

=_=凸

=.=凹

好撚樣衰

我都唔想

你黎？

梗係唔係

我知9upper

梗係唔認

清刀幾mk

憑自己實力mk

姐是點

你悟性低🙏🏻

法國小慘
仲未撚訓過覺

今晚實好好瞓🥱

希望啦

加油豬喔;)

你今日過成點

幾刺激

點解是刺激

過山車咁

願聞其詳

咩事

你無人性㗎

食飽飽

落街買

你？
有咩買 屌我食晒包煙無撚買

我有 同你交換一個麵